AA NN 
AA a AA , ale i dost AA . 
VB vás v NN ! 
Všechno VB od NN NN NN . 
VB něco , které VB Vf na mnoho NN - NN NN NN , první NN , Vp NN za NN . 
Teprve VB před sebou NN Vf až kam VB jeho NN Vp . 
V NN VB i AA NN , které VB všude . 
NN a NN NN " NN " , které vždycky VB s AA " i " . 
NN VB AA . 
NN VB kolem 13 NN , ale neoficiálně AA kolem 16 NN . 
VB se na Cl NN . 
Mezi těmi Cl NN VB AA a AA NN . 
NN po NN VB AA . 
Malo AA , ale NN z NN VB AA . 
AA NN NN VB AA . 
Tam se VB skoro všechny AA a AA NN . 
NN VB AA a NN VB AA a AA . 
AA NN NN naopak VB AA - AA NN a AA NN . 
AA NN . 
V NN VB Vp Cl NN a ten NN Vp Cl z AA v mém NN . 
